除咗多崎作、挪威同1Q84，村上春樹仲有咩推介

如題，或者類似作家都得，近期想睇小說。

睇芥川龍之介

世界末日

Thomas Mann

世界末日與冷酷異境

聽風的歌 一路睇晒個3集+舞舞舞

聽風的歌
佢啲書英文版好睇啲

海邊的卡夫卡

多謝大家推介，慢慢睇，應該繼續村上先，聽風的歌開始，希望如上面巴打所言，3部曲再完成舞舞舞

1. 世界末日與冷酷異境
2. 海邊的卡夫卡
3. 100%的女孩

國境之南太陽之西都好睇，但唔係最好睇

尋羊好好睇